今日係連登五毛開放日？

個個post都一班人搵交嗌
好聲好氣講唔得架咩
句句都串柒柒
講野又無point
討論無論點
一味互屌
依啲係咪自己人自己諗下

任何人提出意見或建議都係對抗爭好
提出意見唔使講有無資格
有point有論點就得
無手足係100%岩晒
大家互相補鑊 互相包容 互相理解
be humble 連對手足都做唔到
好快比啲五毛搞散

btw 我就算出行動post都有五毛撞入黎串柒柒
不過通常五毛講野都無point
剩係識搵交嗌

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

日日都係

清真寺加721 三個月 一定要搵野轉移焦點

之前無咁多
而家熱門post第一頁有一半reply都鳩屌鳩鬧交
連point都無

睇到好煩燥

三毛做野一式一樣

ching 有道理, 有時唔洗成日話咩有冇資格講.
大家好聲好氣討論都係對個運動好既.
反而下下都好似想撩交打咁就真係分化啦.

前線好 和理非好
都係手足

你話現場情況危急
大家語氣重左唔出奇

平時上連登都起晒鋼咁
郁啲就屌人
都唔方係同路人

好野 全負評
五毛有料到

d 五毛多到
以為自己去左香土

有分別既
佢地唔係打簡體囉

cctai不嬲成堆冷氣軍師同三毛
再唔係就真係on9嘅
屌你一唔啱聽就淨係識9屌
都唔知咩叫做各有各做

正常人而家返緊工/學 邊得間係咁覆post

五毛日日都係

其實檢討係需要
佢地似想洗版洗撚到唔比我地檢討咁

一個5毛開po 其他5毛入去扮開戰
就引到班真心入去嘈埋一份

所以5毛開工